聽日有無罷工行動？

放工先有人救 你哋話呢😶
阻止香港人返工同你死過

無人番到工就大把人